有冇係關西做野既巴絲可以入黎幫下手

報大學要保證人
有冇人可以幫手呀
簽個名就得
我真係冇哂辦法啦
幫下我啦

好難幫

巴打係關西做野？
做下好心

點自算呀

簽完個名背後要承擔幾多嘢
三五識七點會幫

一陣你唔交學費咁點算？

我知道要陌生人幫好on9
但真係冇哂辦法了

我唔會咖，唔知點先令你地相信我

送三文魚子比你地啦
我唔會要你地冇條件咁幫我咖

賣身都唔得啦

你要人幫又乜都唔講
幾歲啊
屋企人唔肯幫？

利申：唔喺關西

21歲
保證人要住係日本兼做緊野
所以屋企人都唔得

1. 依家仲有時間，考過第二間。考之前問清楚保証人條件
2. 識唔識蝗？佢哋有窿路俾錢搞掂
3. 你可以玩保証人，保証人一樣有得玩返你轉頭
有個fd搵條仔做保証人，分咗手之後條仔去學校亂咁up
搞到學校爭啲要佢退學

有冇多啲詳情？

日本學校都好讀